黑夜模式圖片顯示圖案太黑

如圖

紅圈係相機圖案

如果電話唔較最光根本好難睇到
睇到眼都盲

建議改用白色/光d既相機圖

黑夜模式太黑

扮工模式太扮

究竟樓豬開post 嗰時諗緊咩